2021 入此post者行大運

唔入嘅

8

LM

新年快樂

大家都要身體健康

仆街年年都咁講
冇一年係行大運

LM 樓主好靚仔

中共滅亡

新一年，順順利利

happy new year

新年快樂呀咁多位

香港獨立

lm

承樓主貴言

新年快樂 愛你

ok

講下新年願望

天滅中共

祝你地在亂流下平安

2021身體健康
武運昌隆
中共倒台
武肺完結

繼續接

Happy New Year!

不外乎果d
出到pool
賺到錢
一切平安同埋
光復香港 時代革命

新年平安

新一年心想事成 平平安安 事事順利

Happy new ear

存檔死清光

竹木日 水廿金山 大竹田中戈 卜廿

我要行大運+某国潦倒

Happy New Year
祝各位巴絲平安健康
希望中国愈嚟愈強大

Happy New Year

新年快樂！

新年快樂 平平安安

新一年祝大家破產跳樓死🎉🎉🎉🎉

入咗 入咗

Lm

已入

支那滅族

新年快樂!!

happy new year la

希望新一年大家可以鼓起勇氣再講光時

睇美國中國關係2021年會唔會打仗

LM等行運

Happy New Year
光x香港，時代革命
願榮光歸香港!

Yeah今年2021行個超級大好運

我要出pool

香港建國

祝各位巴打都開開心心

多謝
新年快樂

識唱嘅一齊唱

何以這土地淚再流

黑警死全家

大家身體健康

三萬thx

祝大家新年快樂

新年快樂 身體健康

入嚟負評

2021 愈亂愈好

推

2021 Happy new year!

平安大吉

光復香港

咁多位新年快樂

接

OK

2021 Hny!

祝各位身體健康 香港光復成功

祝願香港人健康，平安！

光復香港！
時代革命！

2021
勿忘初心
光復香港
時代革命

主席
我要求點人數

大家咁話

承你貴言

呢個post我鐘意!

Hny!

留名者前來留名

Lmmmmm

好！

新年快樂啦咁多位

加持

屌你

Happy new year’s

我出返去

新年快樂，萬事如意

新年快樂
好想去台灣

LmLm

Happy New Year
新一年要順順利利 身體健康

咁都比你呃到入嚟

林鄭快d死全家

Happy new year

入哂！

新年快樂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Lm 希望大家呢年平安健康

行緊

天滅中共 新年快樂

來！！

好人一生平安

新年快樂新年進步

巴打絲打們新年快樂
祝大家可以去自己想去既地方,事事順利

行行行

多謝樓豬

全黨死清光！

身體健康 新年快樂 心想事成 瘋狂賺錢

Happy New Year!!🎉🎉

Happy new year!!

大家咁話啦

行大開

行大運

Lmlm

大家新年快樂

Hi

各位新年快樂

2021年大家要平安

2021新開始

2021身體健康
中共倒台

身體健康

新年快樂啊！

光復

求行大運

hiiiii

大家除夕平安

66 奧沙辛拿 0-0 艾拉維斯
比兩球我

Lm I love hk

抽到ps5

大家身體健康、事事順利

各位巴打如願

LM大家願望成真

新年快樂咁多位！

Happy New Year 🎊

我行巨大運得唔得

光復香港
時代革命
愿各位同路人安好

光復香港 時代革命

希望真係有一年可以行大運

多謝樓主

入股行大運

今年忍咗5分鐘同屋企人講新年快樂 然後啱啱自己匿係張被度喊咗52分鐘 求行大運

快啲搵到男朋友

Why

Lm arrrrr

2020辛苦了 下年大家要幸福快樂呀

希望各位真香港人 2021會開心少少

Want chut pool and hope my family and friends all body healthy

大家身體健康呀

各位巴絲心想事成

全黨死清光

身體健康，心想事成

真係幾有運 多謝樓主開post
祝樓主都行運

中國內戰

身體健康
不勞而獲

祝好人一世平安

武運昌隆

希望大家一齊行大運！

黑警死曬

祝大家健健康康

2021新年快樂

手足新年快樂，身體健康

bless 2021

最緊要有運

LM！2021一定會更好！

運氣破壞者

感謝樓主

突然覺得好攰 成個2020就係不停咁掙扎失望無限loop

Look forward

Hny

全家怪病纏身 長命百歲 痛苦年年有餘

已經行咗㗎啦如果唔係嘅話
btw strong post lm

男做淫0 女做臭

留個言沾下先
希望承你貴言

心累 明明諗住2021堅強啲 結果十分鐘都冇就喊咗

留名

果d男人荷爾蒙差婆

貼錢做埋都無人要

新一年死多啲香港黑警

留名！！！！

加油是蛋係咩意思

最強連鼠

梗有藍屍廢老落搭

負錯皮sor

老子什麼運都吸

多謝大佬

大家要健康安全

喂
新年快速呀

lm！

拜登收皮

今年 行大運 發大達

祝各位身體健康，今年發大財

各位巴絲新年平安，身體健康！

2021平安

個時諗住打是旦 打咗做蛋又太懶改返

唉希望真係可以好運，新年第一日就跌爆手機個mon

HAPPY NEW YEAR

ok！

光復香港!!!

新年快樂 LM

大家身體健康！好人一生平安
所有手足平安！

2021 心想事成

,

手足 身體健康

我個名

祝光復

屌你老母死國安

留個名先啦

希望大家都可以得到幸福 珍惜嘅人都會平平安安 健健康康
另外 天滅中共 黑警死全家

lm! 多謝祝福

Good!

新年快樂🎆

hey

新年快樂身體健康

Lm 沾下運

新年快樂🍾️

發達啦喂!

大家身體健康！搵多啲！

嘩嘩嘩
屌左出聲

各位手足心照
我唔敢講啲乜嘢
希望大家心想事成

香港加油

信你
大家新年快樂

希望2021順順利利 出到pool

大家過肥年

Lmm

呃正評

真光復hk

黑咗幾年，希望行返個靚運

香港行大運

一齊行大運

Happy New Year!!!

omg

正皮

All in

新年行大運2020你終於收皮啦！！！

祝咁多位都可以順順利利

lmlmm

齊齊行大運

一切安好 行大運

留名！

祝大家都可以平平安安

留名轉運

入了

Happy new year
身體健康

新年快樂身體健康心想事成萬事如意！

happy new year!!

行運行到腳趾尾

考試順利pass

新年快樂
Lm行大運

2021 夠鐘破局

新年快樂呀！！2021事事順利